[
    {
        "id": 105,
        "question": "Işık saçacak beyazlığa varıncaya kadar ısıtılmış olan",
        "letter": "A",
        "answer": "akkor"
    },
    {
        "id": 1919,
        "question": "FRANSIZCA KÖKENLİ “TÜRBÜLANS” SÖZÜNÜN TÜRKÇE KARŞILIĞI",
        "letter": "B",
        "answer": "Burgaç"
    },
    {
        "id": 162,
        "question": "İri yapılı, iri gövdeli, iri yarı (kimse)",
        "letter": "C",
        "answer": "Cüsseli"
    },
    {
        "id": 99,
        "question": "Bulunulan çağın anlayışına, şartlarına uygun olan, modern, muasır",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çağdaş"
    },
    {
        "id": 1187,
        "question": "Bir yeri daha önce görmüş olma veya bir olayı daha önce yaşamış olma hissi",
        "letter": "D",
        "answer": "Dejavu"
    },
    {
        "id": 1092,
        "question": "Yemiş koparırken dalları çekmeye veya kovandan bal almaya yarayan araç",
        "letter": "E",
        "answer": "Eğiç"
    },
    {
        "id": 571,
        "question": "Bir girişimde başarısız sonuç",
        "letter": "F",
        "answer": "Fiyasko"
    },
    {
        "id": 1691,
        "question": "\"GÖSTERİŞ, HEYBET\" ANLAMLARINA GELEN SÖZCÜK",
        "letter": "G",
        "answer": "Görkem, görkemli"
    },
    {
        "id": 61,
        "question": "Sıvıları dar ağızlı kaplara aktarmak için kullanılan koni şeklindeki araç",
        "letter": "H",
        "answer": "huni"
    },
    {
        "id": 259,
        "question": "Açıklama durumu",
        "letter": "İ",
        "answer": "izah, izah etme, izah etme"
    },
    {
        "id": 1928,
        "question": "ADI MECAZEN, CASUSLUK VE HAİNLİKLE ÖZDEŞLEŞEN BİR MEMELİ HAYVAN",
        "letter": "K",
        "answer": "Köstebek"
    },
    {
        "id": 1528,
        "question": "Üzeri toprak veya otla örtülmüş saman yığını",
        "letter": "L",
        "answer": "Loda"
    },
    {
        "id": 1318,
        "question": "Kalın oklava",
        "letter": "M",
        "answer": "Merdane"
    },
    {
        "id": 330,
        "question": "Kullanılması hemen mümkün olan para, likit",
        "letter": "N",
        "answer": "nakit, nakit para"
    },
    {
        "id": 348,
        "question": "Gereğinden çok yemek yiyen, doymak bilmeyen (kimse)",
        "letter": "O",
        "answer": "obur"
    },
    {
        "id": 364,
        "question": "Yalnız bir kişiye, bir şeye ait veya ilişkin olan",
        "letter": "Ö",
        "answer": "özel"
    },
    {
        "id": 380,
        "question": "Tüylü hayvan derisi",
        "letter": "P",
        "answer": "post"
    },
    {
        "id": 677,
        "question": "Gözden geçirmek, düzeltmek, yenilemek",
        "letter": "R",
        "answer": "Revize, Revizyon, Rötuş, Rötuşlamak"
    },
    {
        "id": 1123,
        "question": "Geçen, önceki, eski",
        "letter": "S",
        "answer": "sabık, selef, selefi"
    },
    {
        "id": 935,
        "question": "Kesme veya oyma kalıbı",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şablon"
    },
    {
        "id": 1129,
        "question": "Verimsiz duruma getirme, sonuçsuz bırakma, kısırlaştırma",
        "letter": "T",
        "answer": "takim"
    },
    {
        "id": 37,
        "question": "Belli bir işte belli bir konuda bilgili olan (kimse)",
        "letter": "U",
        "answer": "Uzman, Usta"
    },
    {
        "id": 848,
        "question": "Erkeklerin Sıçaktan Korunmak İçin Başlarına Sardıkları Büyük Mendil",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üslük"
    },
    {
        "id": 472,
        "question": "İki dağ arasındaki çukurca arazi veya geçit",
        "letter": "V",
        "answer": "vadi"
    },
    {
        "id": 1880,
        "question": "Gereğinin uygulanır, yapılır olması durumu",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yürürlük, Yürürlükte"
    },
    {
        "id": 500,
        "question": "İçine mektup veya başka kâğıtlar konulan kağıttan kese",
        "letter": "Z",
        "answer": "zarf"
    }
]